覺唔覺姓羅包扮各界最佳？

足球：羅賓奴
音樂：羅文
藍球：羅以庭
影視：羅嘉良
功夫：羅網
政治：羅爾斯

保險:羅少雄

羅傑承

博物館：羅浮宮

渣土

啫哩界：羅拔臣
左閘：羅拔臣 羅拔圖卡路士

羅漢果

外星人:羅茲威爾

地方：羅湖

明星：羅志祥

羅定偉

NBA 羅素

羅馬

羅納爾多

罗纳尔多

餐湯：羅宋湯

船長

心情：羅羅戀

唔爭氣笑左

庚

職場界：羅素街 Calzedonia

死七次 羅琳

羅渣士

皇后大道：羅大佑

頂你